<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pionjärerna</title>
    <link>//pionjar.se/</link>
    <description>Recent content on Pionjärerna</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="//pionjar.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alltid Redo</title>
      <link>//pionjar.se/start/blogg-temp/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/blogg-temp/</guid>
      <description>Vårupptakt Den 22:a januari drar Pionjärerna igång vid Brunnspaviljongen med fullt drag hela våren.
Schemat finns här</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tisdagar</title>
      <link>//pionjar.se/start/tisdagar/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/tisdagar/</guid>
      <description>Tisdagar Vi träffas normalt varje tisdag under skolterminerna.
Vi eldar, lagar mat, leker lekar och lär oss en massa roliga och nyttiga saker.
Vi är nästan alltid ute, så klä dig därefter.
Alla från årskurs fyra och uppåt är välkomna.
Ladda ner vårt schema här:
 Upptäckare (årskurs 4 - 5) Stigfinnare &amp;amp; Äventyrare (årskurs 6 - 9)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanothajk</title>
      <link>//pionjar.se/bilder/20160527-kanothajk/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/bilder/20160527-kanothajk/</guid>
      <description>Bilder från kanothajken våren 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hösthajk</title>
      <link>//pionjar.se/bilder/2016-hosthajk/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/bilder/2016-hosthajk/</guid>
      <description>Bilder från hösthajken 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bilder</title>
      <link>//pionjar.se/start/bilder/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/bilder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//pionjar.se/start/banner/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/banner/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Pionjärerna</title>
      <link>//pionjar.se/start/om/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/om/</guid>
      <description>Om Pionjärerna Pionjärerna är ett kristet barn- och ungdomsarbete inriktat mot friluftsliv och klassisk scouting.
Vår Uppsala-kår är indelad i tre åldersgrupper:
 Upptäckarna (åk 4-5) Stigfinnarna (åk 6-7) Äventyrarna (åk 8-9)  Vi träffas normalt varje tisdag klockan 18:00. Vill du börja, eller har frågor så är det bara att kontakta oss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hitta oss</title>
      <link>//pionjar.se/start/plats/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/start/plats/</guid>
      <description>  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extremspårning</title>
      <link>//pionjar.se/extrem/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/extrem/</guid>
      <description>Vad? Liksom en vanlig spårning är en extremspårning ett evenemang där man i grupp tar sig fram mellan ett antal stationer där man löser olika uppgifter. Det som särskiljer en extremspårning är både uppgifternas svårighetsgrad liksom sträckningens längd och svårighet.
Vem? Då en extremspårning är något utöver det vanliga så riktar vi oss främst mot vuxna deltagare men deltagare från 15 års ålder har möjlighet att delta.
Hur? Om detta låter intressant så klicka på knappen nedan och fyll i formuläret.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tisdagar</title>
      <link>//pionjar.se/tisdagar/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/tisdagar/</guid>
      <description>Schema Uppsala  Upptäckare (årskurs 4 och 5) Stigfinnare &amp;amp; Äventyrare (årskurs 6 -9)  Storvreta Vi välkomnar alla Storvreta-Pionjärer till verksamheten inne i Uppsala.
Information Knopar Övningshäfte
Platser Brunnspaviljongen Bil Bästa stället att hämta och lämna barnen är vid Brunnspaviljongen där förskolan DaVinci är inrymd.
Kollektivtrafik De närmaste busshållplatserna är:
 Polacksbacken (4, 12) Uppsala Science Park (1, 3, 4, 8, 11, 12, 100, 101, 107, 188) Akademiska Södra (3, 4, 8, 30, 100, 101, 107, 188)  Cykel Det går naturligtvis även utmärkt att cykla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanothajk</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20180520-kanothajkinfo/</link>
      <pubDate>Sun, 20 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20180520-kanothajkinfo/</guid>
      <description>Helgen 25-27 maj är det kanothajk! Som vi har längat!
Vi kommer paddla i en sjö som heter Vällen och sedan följa Kolarmoraån genom ett fantastiskt grönskande landskap.
Anmäl dig senast tisdag 22 maj.
Mer information, anmälan och packlista hittar du här på hajklappen.
Nedan kan du bläddra igenom bilderna från förra kanothajken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hösthajk</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20170907-hosthajk/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20170907-hosthajk/</guid>
      <description>Helgen 15-17 september drar vi ut på vår årliga hösthajk! Det blir ett roligt äventyr ute i Hammarskog som du inte vill missa.
Anmäl dig senast tisdag 12 september.
Information och anmälan hittar du via dessa länkar:
Upptäckarna (åk 4-5)
Stigfinnarna &amp;amp; Äventyrarna (åk 6-9)
Klicka här för att se bilder från förra årets hajk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vinterhajk</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20170120-vinterhajk/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20170120-vinterhajk/</guid>
      <description>Nu börjar vi tagga inför årets vinterhajk. Det blir äventyr på isen, god mat, bastu och badtunna med isvak för den orädde. Vi sover i vindskydd och eftersom vinterkylan ökar utmaningen är denna hajk för de som går årskurs 6 och uppåt.
Mer information hittar du på hajklappen.
Bilden visar hur skorstenen kan se ut medan tunnan värms till önskad eller oönskad hetta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pulkatävling</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20170117-pulka/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20170117-pulka/</guid>
      <description>Efter en fartfylld höst drar vi nu igång en fullspäckad vårtermin. Första träffen bjöd på sann åkglädje under pulkatävlingen i Sunnerstabacken.
Vårens scheman hittar ni här.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Europakonferensen</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20160723-euk/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20160723-euk/</guid>
      <description>Under Europakonferensen vecka 30 står Pionjärerna på Festivalområdet och grillar korv, bakar stompa och gräddar äppelklämmor. Kom och njut av den härliga friluftsatmosfären och känn doften från kaffepannan på elden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanothajk</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20160527-kanothajk/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20160527-kanothajk/</guid>
      <description>Förra helgen var vi åtta tappra hjältar som gav oss iväg på fredagskvällen. Som ni kan ana på bilden hade vi en fantastiskt härlig helg med ljumma nätter och varma, lagom soliga dagar. Bilder kan ni se här om tekniken fungerar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vinterhajk</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20160214-vinterhajk/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20160214-vinterhajk/</guid>
      <description>För ett par veckor sedan var det dags för den årliga vinterhajken.
I år lös snön med sin frånvaro, men isen låg blank och fin i blåsten så vi passade på att ta en långpromenad på det glatta underlaget.
Lördagen avlutades med vedeldad bastu och badtunna.
Allt som allt en lyckad hajk i den milda vintern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vårterminen drar igång</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20160125-vt-borjar/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20160125-vt-borjar/</guid>
      <description>Nu startar äntligen vårterminen! Som vi har längtat!
Vi träffas som vanligt kl 18.00 varje tisdag med start den 26 januari.
Både gamla och nya pionjärer är varmt välkomna!
Här hittar du vårens schema</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Höstlov</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20151020-hostlov/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20151020-hostlov/</guid>
      <description>Mer än halva terminen har gått och vi tar en veckas uppehåll. Den 3 november är vi tillbaka och kör för fullt fram till december. Missa inte äggonauten eller när vi gör egna facklor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hösten 2015 börjar</title>
      <link>//pionjar.se/blogg/20150824-ht-borjar/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/blogg/20150824-ht-borjar/</guid>
      <description>Hösterminen börjar tisdag den 1:a september klockan 18:00. I Uppsala träffas vi vid Brunnspaviljongen och i Storvreta vid Tipptoppen. Pionjärerna har verksamhet för dig från årskurs 4.
Som Pionjär lär man sig bland annat:
 vistas i skog och mark använda kniv, yxa och såg på ett säkert sätt bygga vindskydd och lägerkök med hjälp av knopar och surrningar elda och laga mat under olika förutsättningar i alla väder finna sig väg genom terrängen med hjälp av karta och kompass första hjälpen och enklare sjukvård  Vi samlas på tisdagar och är nästan alltid utomhus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formatting Examples</title>
      <link>//pionjar.se/test/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/test/</guid>
      <description>An exhibit of Markdown This note demonstrates some of what Markdown is capable of doing.
Note: Feel free to play with this page. Unlike regular notes, this doesn&amp;rsquo;t automatically save itself.
Basic formatting Paragraphs can be written like so. A paragraph is the basic block of Markdown. A paragraph is what text will turn into when there is no reason it should become anything else.
Paragraphs must be separated by a blank line.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Pionjärerna</title>
      <link>//pionjar.se/om/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//pionjar.se/om/</guid>
      <description>Välkommen till Pionjärernas webplats.
Här hittar du information om våra samlingar, hajker och läger.
Pionjärerna är ett kristet barn- och ungdomsarbete inriktat mot friluftsliv och klassisk scouting.
Vår Uppsala-kår är indelad i tre åldersgrupper:
 Upptäckarna (åk 4-5) Stigfinnarna (åk 6-7) Äventyrarna (åk 8-9)  Vi träffas normalt varje tisdag klockan 18:00. Vill du börja, eller har frågor så är det bara att använda formuläret här nedan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
